{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_045419",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42030&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "경주 메종 미니호텔 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは16:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。 当日予約の場合、払い戻し及びキャンセルができず、チェックインは24:00まで可能です。 24:00以降は入室できず、この場合はキャンセル及び払い戻しもできません。 宿泊料金は、基準人数によって異なり、パーティールームなどの特殊客室の場合は、直接入室人数の確認が必要です。 ドミトリールームは多人室で、他の人と一緒に利用する形です。 お支払いの際には1人当たり1つのベッドが予約されます。 未成年者の場合、入室可否は提携店に直接確認した上で予約を進行しなければなりません。 未成年者の男女同室での宿泊予約により入室を拒否される場合、キャンセル及び払い戻しはできません。 提携店の都合によりキャンセルが発生した場合は、100%払い戻し処理されます。 また、提携店の事情により客室情報が変更される場合があり、これによる不利益については当社が責任を負いません。 基準人数を超える場合は現場で追加料金が発生し、入室利用案内ではキッチンに浄水器、冷蔵庫、電子レンジ、コーヒーメーカーが用意されており、外国語では英語と日本語が使用できます。 駐車場や荷物預かり、ワイファイ、パソコンラウンジなどの施設もご利用いただけます。 追加で1階ロビーにはラテックス+メモリーフォームベッド、1人当たりタオル2枚、シャンプー、コンディショナー、ボディクレンズ、ヘアドライヤー、くし、シャワータオル、石鹸,スリッパ, 個別バスルームが完備されています。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインの時間は何時からですか？",
            "answer": "チェックインは16:00から可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトの時間は何時までですか？",
            "answer": "チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "当日予約の場合、キャンセルや払い戻しは可能ですか？",
            "answer": "当日予約の場合、キャンセルや払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "チェックインは24:00まで可能ですか？",
            "answer": "はい、チェックインは24:00まで可能です。"
        },
        {
            "question": "24:00以降の入室は可能ですか？",
            "answer": "24:00以降は入室できません。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金はどのように決まりますか？",
            "answer": "宿泊料金は基準人数によって異なります。"
        },
        {
            "question": "未成年者の宿泊は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の場合、入室可否は提携店に直接確認した上で予約を進行しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "未成年者の男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の男女同室での宿泊予約により入室を拒否される場合、キャンセル及び払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "キャンセル時の払い戻しについて教えてください。",
            "answer": "提携店の都合によりキャンセルが発生した場合は、100%払い戻し処理されます。"
        },
        {
            "question": "客室情報が変更される場合、払い戻しはありますか？",
            "answer": "提携店の事情により客室情報が変更される場合があり、これによる不利益については当社が責任を負いません。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超えた場合、追加料金は発生しますか？",
            "answer": "基準人数を超える場合は現場で追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "どのような施設を利用できますか？",
            "answer": "駐車場や荷物預かり、ワイファイ、パソコンラウンジなどの施設をご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "客室にはキッチンに浄水器、冷蔵庫、電子レンジ、コーヒーメーカーが用意されており、外国語では英語と日本語が使用できます。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのようなアメニティがありますか？",
            "answer": "1階ロビーにはラテックス+メモリーフォームベッド、1人当たりタオル2枚、シャンプー、コンディショナー、ボディクレンズ、ヘアドライヤー、くし、シャワータオル、石鹸、スリッパ、個別バスルームが完備されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 475,
        "QA": 584
    }
}